[打手］Bob叔：6月12號我得閒

大家都要出嚟

佢上哂岸都出來，仲有邊個可以唔得閒？

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

达狗

呢個係我嘅香港
我嘅家

推

上岸上到有曬外國護照都企出黎，
其實可以唔關佢事，但bob叔都冇有怕企出黎！